政府：DQ 民主派合情合理；民主派全部延任，又合情合理

係咪做得政府，就唔可以有邏輯#touch#giv

而家係佢鳩噏完一大輪歪理之後
求其加幾句"合情合理""符合基本法""唔存在xxx"
最後收尾係"個別人士肆意抹黑""強烈譴責""唔排除採取法律行動"
Hea 撚到呢

好快有香港政府立場 generator

Push